Don't know how to type Chinese, don't bully me

If in Chinese = this

OK, you win🤗

My power powerful

you go to school by bus?